垃圾政府係咪真係想黎獲勁野先收手

屌你老母 和理非左咁多個星期
見到一個個隊友不明不白比黑警拉番差館
你又唔撚比人走 又要亂鳩咁捉人交差
我發夢再咁玩落去 屌你老味 成班和理非升曬lv
真係同你地班癲狗死過

屌你老母 比人走啊 你老母 開車啊！

慣左無人覆